如果想保護前線，請加入支持8月5日大罷工

如果大家尋晚有去夢遊 或者識得多少前線朋友既
都會感受到前線打到今時今日
戰意同士氣其實好強
但同時間，佢地又唔想反攻
因為大家都知道，要反攻既話，咩磚頭鐵枝都係唔夠，你只能靠火
但如果一出火燒差佬，就番唔到轉頭
係流血實彈既全面戰爭

姐係話，依家既勇武抗爭，其實同真正流血死戰，只差一線

今日國務院出左聲明，表面上講廢話，但實際上講左好明確亦好重要既一樣野
和平示威無問題，但勇武抗爭，即使黑警打死你都有國務院包庇，你地唔好怨
然後就所以野推番比林鄭，咁姐係話

中共容許香港既政治問題用和平方式解決，但勇武後果自負
結論係咩？就係如果行勇武路線，前線同黑警都唔會有退，一定係你死我亡

我唔係叫大家完全放棄勇武
但如果有方法可以唔流血解決問題
我點都支持唔流血既方式
目前最大既可能，就係82公務員集會，同埋85七區開花+大罷工

的確，我要再次重申，依個只係「可能」
大家都心知肚明，香港好難真係無限期罷工
太多大財團，太多外資，俾盡你罷一兩個禮拜，政府拖完又當無事
但依個亦係目前可見，最高級別既和理非行動
大家仲記唔記得和理非既原則係咩? 就係不流血，以道德感動世界
係勇武再行前一步就會死戰既前題下
我真心希望今次和理非會成功，而罷工亦係保護勇武前線既最強和理非

今次係史無前例，所有政府高層單位+社會重要界別+行政AO都發聲
事實上已經等於將林鄭政府同黑警完全孤立
如果今次之後政府再唔回應，就姐係同全民為敵，到時再勇武，至少有依樣野做理據

再重申一次
呼籲和理非，唔係叫大家放棄勇武
而係當勇武走入死局，而和理非可以有望解決問題既，點都要一試
大家仲記唔記得當日點解要勇武? 因為和理非已失效
目前情況亦一樣，勇武暫時已麻木，和理非再升級，話唔定有彎轉

我唔係最前線成員
但有好多次，我唔覺意夢遊左去前線附近
最近兩次，我只感受到前線已視死如歸
戰意好堅定，但同時佢地都明，除左死鬥已經無任何野可以做到

我地成日都話，一個都不能少，救得一個得一個
今次係和理非拯救勇武既機會
求求大家，救救前線
8月5日罷工，七區集會

請幫推 俾更多手足見到

.

香港人加油！！

罷工confirmed，請接龍！

我會罷工